(有圖)KFC個芝士撈通原來可以醫病

話說今朝起身已經feel到病病地
拿拿臨睇完醫生就返屋企諗住食藥休息
丫...醒起未買野食喎 就call咗老母叫佢買啲野食上黎

佢倨然買咗KFC上黎
心諗：「病左點食呀大佬」跟手就拎左唯一食得既通粉黎食

點知一食就停唔到手，啲芝士多到，啲料又足
食完一啖又一啖，好快就食哂
估唔到KFC都有啲咁好食既野 仲係做緊23蚊 (記得只可以跟餐 唔可以用其他食物轉)

再食埋藥訓左一陣,而家好返哂

未試過既巴打真係可以食下 真心推介!!!

咁啱感冒
聽日試

佢d下午茶餐真係幾抵食 有時食2個仲抵過食m123 係2杯汽水有d難飲哂

我都好鐘意食

呢個真 但好食就唔敢講 撈通芝士味近乎冇咁濟

樓豬低質打手

可惜食一個唔夠飽

？

多謝樓豬推介！
已經通知曬親戚朋友日日去食！

咩病

狗也不屌